大家有冇行年宵？

人多到嘔屎
迫黎迫去唔知 買乜鳩 睇乜鳩 行黎爲乜鳩

咁鍾意行 不如出個年宵VR好唔好？

行年宵唔迫行黎做咩

毒毒想行單機年宵

試過啦，
單機行黎唔知做咩。
買核突的公仔？唔會買。
揮春之類？一早買好哂。
去食野？不了。
買花？我住錦田，早幾日入錦上路買仲平。

睇住情侶一對對咁行